連登仔 翻黎喇！

有冇發現連登少咗啲人流，我明大家要冷靜下，但係最遲今日大家要翻黎繼續keep going

剩係知好撚多5毛同風向撚

另類連儂牆 家家戶戶都知道